[正名］沒有熱狗，只有熱共

鄭松泰: 簽署「確認書」, 是為了監察政府. 不承諾否決「財政預算案」

泛民都不如

初選？不了。 熱狗決定出四人𠝹票 並簽奶共書

見到TVB新聞播熱狗參選立法會 即係黨認證

同民建聯同一日

熱共又贏

熱狗=共諜 永不接受

[正視聽]沒有熱狗,只有新溫和泛民

- 分享自 LIHKG 討論

新白鴿啊

熱血共狗

熱匪狗賊呢類奶共投機份子

屌，連泛民都不如，唔好侮辱白鴿

老泛民啊

分化熱有冇資格同老泛民比

獻世派
做自己嘢

熱狗票倉 : 懷智, 匡智, 扶康
白痴先投佢

熱血共民

只投本土

我覺得叫熱匪順口d

漏咗展亮

熱血共匪